На данный момент доступен практически весь функционал.
Для работы необходимы два устройства с телеграммом(или просто второй акк).
Запуск происходит из main.py

ПРЕДВАРИТЕЛЬНО:
1)Установить все модули из requirements.txt
2)Переименовать example(bot.config).py -> config.py , вставив туда token из @BotFather , который нужно создать САМОМУ.


Далее, обоим поьзователям нужно прописать /start , за тем происходит расстановка кораблей.
Расставлять можно как в ручную, так и рандомом(формат для рукописной вставки корабля :"A8 3 vertical" - ячейка, размер, корабль в одну строку")
Когда игроки расставили корабли можно начинать играть. Для прострела поля необходимо ввести адрес ячейки в формате : "A8" (строка, номер) - в одну строчку.

Игра заканчивается, когда у одного игрока заканчиваются корабли. После завершения игры все файлы удаляются и пользователи могут снова начинать поиск игры.
По сути играть могут одновременно много людей, но могут возникать различные баги(еще не проверялось).

Известные баги:
1)Так как информация о расстановке кораблей 2 пользователей хранятся в одном файле, то иногда возникают конфликты при расстановке. Фиксится ручным удалением файлов из папки /game
2)Если очень быстро простреливать корабли - поля могут спутаться и поле останется непростреленным.